代收黃子華飛 任何日子二連280, 380

代收黃子華飛 任何日子二連280, 380
有興趣賣的話請Telegram聯絡

推

代朋友A收黃子華飛
17號打後日子任何價錢二連
有興趣賣的話請Telegram聯絡

====================

代朋友B收黃子華飛 任何日子二連280, 380
有興趣賣的話請Telegram聯絡